東寶：神隱少女票房更新

隔咁耐都有8億 係有啲料到

神隱少女最終票房：316億8000萬日幣

垂死掙扎

鬼滅已經係動漫界TSLA
千尋呢啲冇得追啦

鬼滅呢d垃圾憑咩令票房過倒千與千尋

睇黎鬼滅過硬400億
計埋重新上映 500億不是夢

神隱好肉酸

工奇進：我唔介意，無意見
私底下：快搵人計通脹！

你地啲毒撚係咪唔識字😂
定係過唔到頭嬲嬲豬

有冇票房期權可以買 重貨鬼滅

打鬥囉唔通故事內容咩

憑人氣

日本通脹？

唔係我話架，工粉講的

永續票房榜首紀錄

憑人哋fans肯畀錢囉

人地係6月至8月再上映
嗰陣鬼滅都未上映 關乜鳩事